{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R300150",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "와인아트 위"
    },
    "text": "ワインアート上 (와인아트 위)\\n\n大田儒城区全民洞299-5\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:30 ~ 22:00 , 毎週日曜日 , 32席/部屋:1個 , 大田エキスポコア交差点に位置するイタリアンレストランワインアートの上はレンガでぎっしりと積み上げた外観の壁と前窓になっているガラス張りの大きなワインセラーが印象的なワイン&イタリア式レストランです。 ここではワインをメインに食事を兼ねていますが、個人的にワインを持ってきて楽しめる持ち込みサービスが自慢です。 ディナータイムには食事の注文時にサラダを無料で提供するなど、お客様の満足のために最善を尽くしています。 ワインと一緒に楽しむチャーハン、パスタ、ピザまですべておいしくご用意しておりますので、ワインアートの上で幸せな悩みを味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワインアート上の場所はどこですか？",
            "answer": "ワインアート上は大田儒城区全民洞299-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上はどのようなレストランですか？",
            "answer": "ワインアート上はイタリア料理のレストランで、洋食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ワインアート上は11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上は毎週何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "ワインアート上は毎週日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上には何席ありますか？",
            "answer": "ワインアート上には32席あります。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上には何部屋ありますか？",
            "answer": "ワインアート上には1個の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上で食事をすることができるのは何ですか？",
            "answer": "ワインアート上ではチャーハン、パスタ、ピザなどを食事として楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上では持ち込みサービスがありますか？",
            "answer": "はい、ワインアート上ではワインを持ち込んで楽しむことができる持ち込みサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上でディナータイムに注文するとサラダが無料で提供されるのですか？",
            "answer": "はい、ワインアート上ではディナータイムに食事を注文する際にサラダが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワインアート上の特徴的な外観はどのようなものですか？",
            "answer": "ワインアート上の外観はレンガでぎっしりと積み上げた壁とガラス張りの大きなワインセラーが特徴的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 410
    }
}